今晚天水圍單野嘅劇本！

冇出過文 但覺得好有可疑
730今晚圍三區警署 葵涌警方以強硬應對 出晒防暴同槍 反而今晚天水圍警方非常溫和 示威者點樣屌佢老母都冇話有咩大嘅情緒反應 仲企係到比人屌 其實我已經覺得好可疑 但始終諗唔通差佬想做咩
但頭先牛屎佬一放煙花 成件事嘅邏輯即刻清晰晒
而家全香港人最憎嘅就係警黑聯手 牛屎佬同黑警變成香港人嘅敵人 但港澳辦完全冇提元朗恐襲 仲好強調繼續支持黑警執法 好明顯中共仍然係想黑警治港 但又唔想出老解
但而家搞到咁 經警黑聯手之後 警民關係史無前例咁惡劣 黑警已經冇能力治港
所以而家黑警可能會打溫和牌 搵牛屎佬放煙花炸街坊 再迅速拉人 點解會咁諗 因為依到有個疑點就係邊有人咁戇居用真車牌去炸人 唯一解釋就係放煙花條友係預左送頭比警察挽回民心
總結 依個推測係在於
一 天水圍警官態度離奇地好
二 炸人出真車牌
三 之前已有片元朗牛屎佬係有煙花做武器 大部份港人見放煙花炸示威者一定係諗牛屎佬做嘅

咁樣做嘅話黑警拉人祭旗就諗住洗白 但我地香港人冇咁撚蠢！你班黑警一定要清算

上面純推測 唔同意比負皮 第一次出面 天水圍街坊

自推

唔好信狗察

永遠見狗好態度就覺得係好人 人地膊頭有花做左幾多陰質野先上到位 好態度一定有目的

推

隔離貼話係假車牌

葵芳舉槍已經點洗都唔會清

冇啦啦拉兩個學生入去已經好可疑

要再確認

同埋我唔多信狗察會拉人 上次元朗夠一大班分析師估會入村拉人然後挽回形象 結果呢？

唔出旗舉槍已經發生過 身邊好多人都對警暴慢慢麻木

嗱 以班狗既性格 放煙花仲唔立即以為係有人放汽油彈 邊會咁鎮定 仲可以即時作出反應
你話佢地唔預先知道我都唔信
唔好怪點解市民唔相信警隊 香港警察既聲譽一早比你地班伙記一手一腳咁毁壞
大家唔好忘記警隊之前自編自導自演放炸彈單野

睇完惠英紅，中毒

721太多白衫人 一做就要清晒幫佢地手嘅黑幫 但今次拉一條友就交到貨

講出黎都係唔想比黑警洗到白

佢地幾陰質嘅野都做得出

但今晚好似係臨時臨急先開片
我都係今日先知今日有事
所以黑警應該都冇點部署
態度特別好可能只係咁岩果度d黑警真係hea d
放煙花果個撚樣都可能只係圍村藍屍上網見到即克出去玩下
可能佢根本冇唸過自己車牌會俾人影到
當然亦有可能真係見到咁多人
叫條牛屎佬黎炸一炸佢嚇下你班撚樣
態度好只係唔想咁快開片搞到d人散開冇得炸

咁諗真係心都寒埋 雖然我信佢地會咁仆街...

但而家車牌登記車同架toyota車唔吻合，有機會真係用假車牌做野

btw我係現場
放完煙花十分鐘即刻有九架警車黎天水圍狗屋
咁巧合我冇野講啦

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

仲有五毛出post凌晨群起spin風向

隔離都推論緊 推測推測只係一個可能性

其實記者未到個陣都唔好得去邊，一樣舉中指，一樣兇鳩我哋一樣屌返我哋轉頭

黑警推低左下限 唔代表做返好就可以洗白 而家要對付o既一樣係所有警察 之後就到政府

晨早捕咗咁強警車係附近，俾我都真係唔信

一句講哂 警=黑 黑=警

警犬叫人放煙花炸示威者 好有可能...

冇留意 搞咩

警犬情緒管理唔得掂

推，make sense

有相？

好多人話係假車牌

香港人唔好而家善忘呀

拉都唔會拉 天水圍d狗明顯係怕死多d d仆街煙火就係上次元朗報仇

Push

報仇論其實仲合理過我嘅推測

係咪好警察清算期再講

黑警無一個係無辜

731凌晨事件整合
1:黑警用實彈槍指示威人士

其中

2:天水圍有白衣人士向途人施放煙火

3:天水圍有警員向市民舉中指

4:［有片！］葵芳站警車突然加速衝向人群！！！

成版熱門都係假車牌資料有人狂推

成版都係天水圍 大家心照啦

請繼續關注白衫無理舉槍指人事件

推 屌

唔覺得啲狗好冷靜
係天秀有人拍狗車 隻狗都想衝落嚟
狗屋麥子強都唔冷靜啦

現場話係豐田車，查冊顯示嗰個車牌登記嘅係日產車。 假車牌。

好大可能係假牌
所以應該拉唔到人
我比較覺得係有人真心想炸示威者
同埋警黑邊得黎咁多計謀丫，係有腦既就唔會搞到而家咁啦

劇本係點 其實冇關系 我淨係知我地好撚嬲
黑警點打溫和牌都根本冇可能洗白
白色恐怖都係嚇唔撚到我地
一句講哂 今晚呢單野只係令我地更加嬲 越出越多人
好彩冇人重傷

放心啦香港人冇咁白痴嘅，雖然好多金魚記憶啫，都唔會唔記得邊個對住自己個頭headshot同扑濕嘅

正常警察做正常嘢，咁咪正常反應囉

屌,終於上撚到熱門
呢單野根本係原本721AO爆個plan
係當日做得太核突所以出哂事
今晚成功帶到風向話乜q良心警
我都心諗有冇咁撚nice阿信咗一下
粒煙花彈一出就乜都清晰哂
我屌你老母果然冇一個無辜全部都係局

嘩 睇完你咁講 真係成套戲做齊 btw 拉到放煙花既人未？

黑警永冇好人

葵芳出散彈槍，又用警車撞人
天水圍又有白衫用煙花彈射人群
今晚警黑合作搞到香港笠笠亂
仲話想洗白

畫面而家除左舉中指 同葵涌比仲係好溫和
比個可能性大家諗渣 唔好比黑警洗白！

一將功成萬骨枯啊世姪

黑警無一個係無辜 揀得做狗又點會冇啦啦變好

而家睇啲證據都似係假牌

出事之後啲狗都仲係落閘架 點洗白都冇撚用呀

731凌晨事件整合
1:黑警用實彈槍指示威人士

其中

2:天水圍有白衣人士向途人施放煙火

3:天水圍有警員向市民舉中指

4:［有片！］葵芳站警車突然加速衝向人群！！！

下面希望各位補充資料 如有遺留請補充

政府想玩既，無非係1.分化香港人，2. 聯合建制派

老實講而家班仆街警察做乜9
我都唔會再信任呢班食屎狗
唯一令我信服只有成立獨立調查委員會調查
再將大量黑警高層調查同拉落馬
再確保有有效長久監警制度
我先願意作為市民投放一丁點信心比警察
否則我一直會堅持排擠黑警
希望大家都唔好咁易願諒班社會垃圾

呢個情況元朗恐襲果日已經幻想過一次
但係事實係黑警咩都冇做
今次都係會咁

晚上約2時30分，一輛私家車經過，向聚集在天水圍警署的市民發射多枚煙花，有市民被煙花擊中，民眾四散，現場冒出白煙，情況混亂，多人受傷。

警員一度出來察看，之後退返警署。現救護及消防到達現場，其後警署亦有警員出來，期間警署一直落閘。

#逆權運動
【暴徒向包圍天水圍警署市民射煙花 多人受傷】

==============
《蘋果動新聞》只限升級壹會員閱覽
🍎 新聞有價，立即$3訂閱：

加油呀頂住呀香港人

香港人好撚on9,
真面目邪惡100次，表面善良1次，都會受落，on99

良心警做過咩咁有良心

講兩句人話洗唔洗比個諾貝爾和平獎佢？

今晚風向好撚奇怪

一定係牛屎佬做 同埋車牌係假

黑警唔洗諗住警黑就嚇走我地 實要清算你班黑警

咁閣下有咩高見

求其拉條靚，話偷左大佬車放下煙花仔

最撚可疑係個連登暗示今晚有煙花

我個推測都符合分化 等部份人覺得勇武咁對黑警有保留

我睇live 有個差佬真係第一時間衝出黎問有無人受傷，得一個

個post明顯專登開要做連登啦

我幾個鐘前支持獎罰分明啲狗
之後就即係搞個煙花事件出黎
西利西利
香港警察真係沒有一個是無辜的

係邊

屌痴撚線

理性啲，三萬人都總有正常人嘅，人地有性唔串串貢咁對你，你就話人有陰謀，咩態度先啱心水

班狗第一次放盾 好撚假
但有班人信咗佢地好人

link ???

今夜煙花燦爛

睇緊fb on9 group個live
好多人話咩9203靚仔好人
心諗咁易呃

push思前想後

呢段片比牛屎佬睇到就仆街了

Btw廈村個頭成日新年玩煙花

屌真係用嘅話手足好大獲 嚇死啲後排

屌你老母，推，仆街白衫

呢個有point, 要傳開佢！！

班狗比人圍緊一定精神緊張，突然出邊又有類似槍聲爆炸聲，正常第一時間應該會以為係示威者搞大壇野

有乜可能唔full gear or 小心亦亦先出黎，點知好似一早知只係煙花咁，反應好唔正常

根據黑警過往做法，如果以為係示威者搞事，已經full gear加真槍出黎

今日焦點：
1.）白衫警察無警告下用槍指嚇市民
2.）天水圍有暴徒向包圍警局之示威者水平放煙花，多人受傷
3.）有一名整理連儂牆之少年被人襲擊，警察到場後非但沒有拘捕襲擊者反而拘捕該少年

都係想比巴絲多一個可能性去諗

呢單野都傷左十個

但係如果我地幾百架無人機咁玩

唉

真心討論

我覺得唔關事，因為圍天水圍係臨時決定，而煙花車係假車牌
而家黑警根本唔會理民意，亦都唔怕自己做咗咩野，打記者又得，拎槍指住你又得，舉中指都得，所以唔存在挽回面子既說法

你岩 兩邊都有可能

我想我嘅推測係錯呀其實 香港人要槍口一致對準政權

其實唔講我都唔知有人拍手 暫時身邊仲未聽到有人話警察做得好嘅言論，可能我呢邊仇警太深，除非一死以謝天下或者掉轉槍頭，否則做咩都冇可能洗白

唉過左件事之後再去番警察都有好人嘅心態 而家太多黑警

我想問有冇得edit篇文 想提番啲人可能係假車牌

服撚左某部份人

推！

見班狗反應咁淡定，有理由相信佢哋搵牛屎佬射鳩你地，之後衝出嚟扮好人，扮關心你地，但最後乜人都冇拉到，之後屈鳩你地話你哋圍警署搞到佢做唔到嘢

仲可以叫你入去落口供，順便抄低埋你身分證

唔比佢抄又落唔到...

Sor 揩錯負評

向中學生噴椒，無人性

1. 臨時決定又點，你估d大Sir 電話contact list 冇相關人士可以幫手臨時安排返場即興show啊？

班大粒contact list有黑道人士，議員，記者又好各界人事係好撚平常，臨時都講緊幾個鐘，絕對唔成理由

2. 之前唔理用晒quota，依家咪要搞返場大龍凰再攞返小小囉

黑狗咁好戲、霞姐、飯盒加多舊狗骨。

其實我都信左一下

Pushhh

預言 今次放煙花個個，聽朝警察一定極速捉拿歸案。然後大鑼大鼓咁出片或者記者會講

重要野,要推。8月5齊罷工------------------光復香港,時代革命

明 大sir一定有contact做即興show唔難 但我唔覺得黑警想行懷柔政策
根本而家舉中指又唔怕你影 記者又照打 拎槍指你就指你 唔覺佢地要做大龍鳳挽回聲譽
而家俾我感覺係‘吹咩 係玩9你 打我啊’咁既感覺

班狗而家一定係咁諗架啦 擺明勾結黑幫 但緊記唔好比機會佢地洗白 做過陰質野係要負責嘅

睇埋隔離po假車牌個單
原本車牌車主又咁啱係住元朗村屋
睇完個人覺得係做show
班狗想洗清同班牛屎佬嘅關係
用呢招扮到同佢地對立咁
再同懶係好人咁對班市民
一班戲子

係 我最擔心就係咁

731凌晨事件整合
1:黑警用實彈槍指示威人士

其中

2:天水圍有白衣人士向途人施放煙火

3:天水圍有警員向市民舉中指

4:［有片！］葵芳站警車突然加速衝向人群！！！

5:[有片]岩岩葵湧有防暴追住記者狂打 仲要係用盾打頭 用棍追打 當記者係狗咁趕

好應份既野係洗唔到白
點都唔會忘記黑警暴行

求其拉一個話偷大佬車出黎放煙花，輕判搞掂
白衫冇事，呢單都唔會有

表面個套係做比政府同建制派做講稿文宣 再比班廢中廢老輿論

差佬舉咁多次中指，你幾時係電視見過，網絡同廢老個現實世界係兩個世界黎

【分析】天水圍放煙花係一場傑出PR
由千夫所指到主持大局
抗議者包圍警署，原本警察只能被動地被圍屌。但當外面馬路突然放煙花，然後即刻有個外表上鏡、似足TVB警察劇主角既藍衫出黎講野，呼籲救人要緊。
放煙花之後，抗議者由抗議警察執法不公，變成市民尋求警察保護。放煙花之後，現場由抗議警權，係「救人要緊」既大旗下，急速逆轉成由警察「主持大局」，甚至因此得到掌聲。「執法不公」、拘捕學生時「濫用暴力」、「警黑合作」完全被放埋一邊。

時間天衣無縫
放煙花時間，剛好安排在3位學生被釋放之後數分鐘；「驅散人群」的觀感大減，始終釋放學生就，追究執法不公的關注度就會降低。然後一放煙花，「救人要緊」就自然完全蓋過追究執法不公。

一洗落閘「唔做野」形象
天水圍警署比人屌得最勁，就係7.21落閘唔做野。但今次一反常態地，幾個警察即刻衝出黎「執法」。趁抗議者同記者齊哂人，係鏡頭面前高調「做野」，一洗「唔做野」既形象。

帶領輿論，追究警黑合作
假車牌、玩煙花、南亞人；事件明顯係有組織既行動。究竟乜野人策劃？放煙花對乜野人最有利？只要扣連係警黑合作既脈絡下思考，答案根本好明顯。但我地需要既，係將依件事分析比大眾知道，唔可以比「民意翻盤」依件事發生。

真？

現場有人講，話係上白車個個，我無fc

係立場下邊見到個comment, 大家自行判斷

成程我都係到 無噴椒

push

唔會再信警察

唔緊要，警察必須死
只有全部死哂個政府先會面對我地

【大家入嚟諗諗】精神病患者能否擔任警隊前線(配槍)職務？

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

無一個是無辜

明明係班狗無理拉學生先
而家個個係度讚班狗好？

假牌

屌你老母你班黑警死全家都唔夠還呀，做個小小應份既野想洗底？你翻去奶林鄭個閪啦

似係721後續PR多而且相信陸續有嚟

黑警沒有一個是無辜的

香港人唔好咁善忘呀

分分鐘老屆示威者用火炮襲擊警署

警黑兩家都邊需死

認真 佢係被圍毆先出槍 有片
合法自衛舉槍
但懷疑佢點解會落單？
明知有千幾人都「被圍」
想引人打佢再開槍？

俾人影曬

屌，自編自導自演